# aplication-poin-of-sale-web-php-codeigniter
Aplikasi penjualan berbasis web mempermudah pengusaha memantau penjualan harian/bulanan, setok barang, laba/rugi dan laporan-laporan. Dibangun dengan Codeigniter, MySQL, dan Bootstrap
info abdulmu0809@bsi.ac.id 2019/jan latihan
## Stack
<ul>
   <li>Codeigniter</li>
   <li>Bootstrap</li>
   <li>Data tables</li>
   <li>Chart js</li>
   <li>Ajax</li>
</ul>
